對於將來有啲迷惘

喺space讀緊hd，但讀落有啲悶，day off啲日子完全唔想掂啲notes，轉course我又驚自己又唔鍾意。簡單啲講，就係對自己冇自信，對自己鍾意嘅嘢都係冇自信所以上年揀咗hd讀，諗住衰極都叫hd畢業。但而家愈讀愈悶，唔知想點。

諗落其實自己qui咗，做兼職，然後再進修都得，workload少啲，學費又平啲，自己又負擔到，唔洗痴屋企，仲可以搬出去而家一個星期返3日學，2日part time，老母仲好似想我比返家用咁

唔知點算好

利申：公屋撚

人生已完

係咪得返搬出去住呢條路，有時唔想咁極端，但事實好似就係得咁

2.72 不如出來做野

其實想雖然仲喺yr 1，但感覺自己都係讀唔成。
個人冇乜上進心，可能都只可以做到11~12k嘅工。之後家用有啲難負擔，打算還返讀咗一年嘅學費就算。

有諗過，但唔知讀埋呢個sem好，用hd成績報其他，定係用返dse成績報好啲

用Dse就得
有5條2基本上咩asso hd都入到

比5條2好
想讀樹仁

唔好入樹仁啦
想入文科？
我建議你入asso搏多次仲好
衰左再入樹仁都未遲

想入文科本身有報到文科asso，但最後都係讀咗hd

公屋 + Hd + 比家用 = lose

我都想好似連登仔咁30k一個月，住私樓

數學可以刷
巴打讀asso定hd?

死撚左佢無眼屎乾淨盲

Asso
文科讀hd拓柒

咁又係